好凍。。。。。

有冇人可以攬住我

送你一個抱

自己攬自己

🙌🏻

無錢無女無熱水
又窮又凍又空虛

活狗要凍死街頭

啱啱沖左半個鐘熱水涼

叫你阿爸攬我

做乜鳩野要加個狗字俾我